唔知今次建制派有無唔見太陽餅

上次台灣攻入行政院
蕭家淇怨「太陽餅被偷吃」 網友怒合購3千片塞爆政院

//反服貿群眾23日晚間攻佔行政院，不僅打破玻璃闖進辦公室，更是極盡破壞，不少骨董家具被搬走當成擋門的工具，學生看到食物也直接打開來吃，副秘書長蕭家淇對此感到相當生氣，說學生不只偷吃他從屏東訂的蛋糕，還有太陽餅也被偷吃，甚至有人還偷了同仁放在抽屜裡的零錢。//

有冇幾千盤汽水飲睇呢鋪